[JJ插辣椒油]有冇試過燒春袋？我就試過

今次真係JJ插辣椒油

搞LAB FB:

有笑嘅俾個Like同subscribe我哋支持吓啦!
無笑就俾個subscribe同Like我哋支持吓啦!

個春袋真係好痛

插晒辣椒油都無人理我

一推再推